岩岩btc 40k插到36.5k開倉10x short，輸到仆街，斬唔斬好

諗住bitcoin龐氏騙局黎，個個連登仔都話價值係0，緊係short一下賺錢
見疑似free fall點知反彈力咁勁，依家就快爆倉，斬唔斬好

斬 係大魚口入面搶食物

咦，好似又準備free fall，37k加short溝溝佢先，還掂騙局黎

Strong hold
短時間炒貴幾倍，憑d 乜，幻覺黎

45k soon

又上返3幻9

斬

做咩咁睇唔開同神作對

聽連登講

自己想有冇禱告

佢個價值真係無乜
但問題係依家大市都炒佢 你SHORT黎把春咩
緊係CALL佢老味啦
你睇D 9UP專家係咁話睇好睇好 佢就係引緊人去買 個個去追
你CALL佢咪發囉
到你獲利回吐,你轉SHORT 早過D9UP專家轉既 就搞掂
當D9UP專家話爆就真係爆 個個人踩人走佬

價值實有嘅 money laundering勁大market 但個market有幾大無人知